唔好下下以為自己好重要

Sorry 其實每一位都好重要 一個都不能少
但係我唔明有人想搞分化定係點樣
幾個傻仔攞個蛋糕出黎可以衍生咁多事出黎
無錯 佢地絕對係做錯
但點解有人要因為佢地而停工？
兄弟爬山下一句係咩唔記得咗？
佢出黎道歉又點？
咁即係下次有人做on9 野無出黎道歉認罪
咁手足就要因為佢停撚曬手腳？
樹大有枯枝 人多有白痴
話曬都二百幾萬人 雖然都係同路人
但不得不承認總有啲係尻尻地

我地可以做嘅就係做好自己本分
見到有人做on9 野就提點 叫佢改善
大家好不容易撐到黎依家呢一步
我唔想又漸漸咁分化 咁就中曬政府嘅計
依家的確有好撚多五毛搞分化
但只要我地記住當初嘅信念
不分化 不割蓆 不篤灰
繼續做番自己應該做嘅事
咁呢場仗先可以繼續打下去
仗未必一定會贏 但唔可以係呢一刻輸[red]
[red]十月十四 七點遮打見

究竟勇武仲係唔係唯一方式抵抗?